有無絲打同我一樣無靚腳？

唔係講緊肥果啲脂肪腳 如果你係肥婆就出返去喇

自己成日仆街 周圍撞 搞到隻腳一達達疤痕
加埋之前成日盤腿坐 搞到o型腳
而之前練田徑雖然只係生左少少小腿肌 但令對腳o得更明顯
而家夏天都唔太敢露腳 見到啲樣衰極嘅女仔通常都有靚腳就好灰

成個人自卑左

之前返工 成日又行又痞低
搞到小腿肌勁大舊
男朋友成日笑鳩我話我一腳踢死佢

Me, 隻腳生得好短，好似哥基咁，身形比例唔好睇

有男仔讚我對腳靚
可惜ipad

同埋我好易俾蚊咬 轉咬大脾 搞到一達達

黑絲解決哂

我比較高所以對腳本身都ok長
但而家o型 變到好似好短咁

曲線講自己樣靚冇靚腳,收皮啦 冇圖冇樣好講

砍掉重練

仲有o型腳喎我 同埋唔通夏天黑絲咩
得闊腳褲同中長裙可以解決

我無話自己靚 只係唔係輻射樣

小腿粗

啲人成日話港女無波都有對腳玩
但唔係靚女又唔大波又無腳 真係人生已完
其實照著短褲都唔係問題 但過唔到自己自卑果個心理關口

講咁耐不如求其放張圖比我地睇下係咪真係唔靚啦

你高已經贏晒，我得高基咁短，根本點著點襯都唔會好睇，sad

有無著高腰褲？

樓主個post好似爭咁啲野🤣

我已經唔高，仲著高腰褲出黎我覺得唔好睇呀，即係一係身短，一係腳短

伯母隻腳都好靚！

圖呢？

我老母隻腳的確靚過我

連身裙幫到你

我肯奶啊

人無完美既，對自己有啲自信啦絲打..

One-piece 係最好嘅選擇 不過成日著裙有啲唔太方便。總之腳短已經輸晒

圖呢

加油 對自己有自信

俾人話係靚腳
利申 男人

咁我對自己嘅樣貌有啲自信嘅

不孝有三，冇圖為大！圖呢？hi aunt

係街見到啲男人隻腳又幼又白又滑仲要無毛
叫我情何以堪

我條女

睇過睇過

絲打pm me
幫你品評下
絕不公開

唔好講呢啲 就算見到男人腳無咩疤痕同腳型靚
都覺得好自卑

咁就好

始終都會唔開心

樓主係咪成日比人後入周圍撞

我成日同人格劍 唔小心𠝹到

其實肌肉邊有咁易練到粗，通常係皮下脂肪厚。
如果你真係肌肉粗，你去做負重，然後多菜少肉少飯，好快冇哂啲肌肉。
不過九成九係脂肪

靚腳有冇your face your fate咖？例如一對中上腳，生係靚女上就容易被歸納為靚腳，生係醜女上就只可以成為普通腳⋯⋯

我身長腳短 本身唔肥但因為腳粗搞到睇落肥 好慘

因為少運動又冇乜肌肉又長時間企係度,令到血液同淋巴液循環力降低
女人比較多,通常係下半身屎忽到小腿會腫
建議按摩下對腳,練下半身肌肉

仆開有條街
成隻腳都係

打波成日仆到膝頭哥傷哂，有好多疤

無都大把仔要啦

一樣都係冇靚腳 中學好鐘意踢波 小腿好壯
係咁啱識既男朋友都唔係鐘意瘦骨精
性格同個吸手波加樣得得意意咁
叫過得去男朋友冇嫌過我啲咩
我成日自卑都會tum返

濕疹

自戀

腳短大脾粗仲要有好多疤
我係咪要砍掉重練

以前都會好介意架
夏天幾熱都著長褲 後來諗通咗
根本冇人會咁留意人地對腳有幾多疤
而且好多腳粗腳短既人都會著短褲短裙
慢慢就建立返自信
依家發現埋咩型既裙岩自己著
夏天咁熱著唔返長褲依家

其實最緊要真係自己唔好自卑
慢慢學下接受自己啦 加油呀

小腿短過大脾 但本身得15幾 有冇人慘得過我著咩都唔會好睇

著長裙長褲咪得囉
短唔係唔得
但預咗為功能(散熱)而唔係為美觀

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

o型 嚴唔嚴重

睇撚完你第一句就覺得
抵撚你死

Me...

正臭閪 睇唔起其他女仔樣衰過你肥過你 憑乜撚嘢呀

純文字討論？

唔靚腳有咩所謂
最緊要有波

仲以為你會講成日整親隻腳個啲一噠噠
成日整親但唔知點整

有冇知俾蚊咬嗰啲深色印點搞
俾蚊咬都有疤個天分明玩鳩我

成日有男仔叫我join 佢隊足球隊

屌，講起腳就嬲

本身我係全身都好白滑
(做Gym都有男有女走黎問我用嘜Mask 點解皮膚咁白，
我其實心諗...成日唔出街自然就白...)
有次同班朋友去沙灘，
我就黎M唔落水，起太陽傘下面瞓著左，
兩粒鐘後瞓醒，發覺淨係對腳伸左去太陽出面暴晒

過左幾年有白返小小，
但係對比全身都係兩隻腳特別黑，
老公成日講「我愛黑腳會」笑膠我隻腳黑

我一條長牛仔褲都無，
全部短褲短裙，冬天就黑絲短裙，
鐘意著咪著，事實上出到街根本就無嘜人望自己，
普通人一個，黑咪黑瘀咪瘀，是L但啦

好正呀我都愛黑腳呀

more絲打

你係肥閪？
連登仔唔係最中意追擊肥婆嘅咩 見到人地樣衰就踩多兩腳

中度掛 希望唔好惡化落去

可惜我唔大

果啲少食深色嘢 搽有維他命c嘅護膚品應該會淡到

肥短粗
肥膏積哂係大脾內側 形成倒三角形
內側痴埋一舊 行路想死

你對腳出黎睇下有幾O

毛襄角化症慘過食屎
長都冇用 有粒粒又唔滑

多腳毛又懶得剃
成日要著長褲長裙